建議搵日搞黨鐵沿線大遊行

size=6]封哂所有地鐵站啊笨[/size=6]

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

10.1包圍港鐵要點？
九龍塘 旺角 太子 油麻地 中環 金鐘

都得
夠膽咪停哂佢
不過10.1假期唔係平日影響冇咁大